IQ 題 知唔知點解莊思明咁串

因為佢有個細佬好打得

John cena

莊思拿

輕鬆 多謝大家

6/10

拉

錯
係李斯

10/10

8/10

好撚好笑

善用不推文